骨科醫生推薦

全能的連登仔有無人有骨科醫生推薦
落樓梯跌親條腰痛到仆街又麻痺
無買保險 有無邊個醫生收得無咁貴謝謝

同問
有冇d 600蚊落到樓既

專科想600蚊落樓難啲 診金都唔止

要平去急症照咗先

專科基本都過千蚊㗎啦

去左啦 照完xray話無骨折就叫我走

有無推薦

咁即係無事

以前膝頭痛睇過荃灣既陳國維幾次，都OK既

痛到行唔到咁濟

Search左 佢好似唔係骨科專科？

好返了，是但買枝跌打酒初下，小心風濕

你邊度近？

佢喺肌骼科醫生，呢個係醫院朋友介紹比我，過時我帶埋啲mri報告去，佢講解得都幾詳盡，同埋有手法幫我復一復位都算唔錯，你可以打個電話問問

最好九龍 但第到都ok

好我睇下 謝謝 你mri係自己出去照？

係啊，過時照洗左幾千蚊

而家好返哂了？好得返就得啦

應該要睇脊醫+物理治療 或者 中醫既骨科推拿針灸都得

諗住睇左專科先 而家係痛到訓唔到 之後再睇中醫

我以前同事派症王樂恩同俞柏堅聽返傷者feedback都ok，不過你要自己問診金

申：前工傷賠錢佬

我自己都整親腰, 上年一次...行都行唔到咁濟,入醫院訓左幾日, 出黎睇兩次中醫就好返
點知今年又復發, 直接去中醫睇, 不過今次用左一個月先好返
不過你搵醫生照一照MIR先都好, 中醫個價錢可能Match你budget多d

高志權
唔貴 係旺角

好 唔該

樹熊醫生/黃仕雄
佢一星期有幾日係TST
幾有醫德有耐性